長洲東灣開始多人

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

有無巴絲

push

無人?

住長洲真係慘

好撚多人

大聲啲啦

puah

安歌?

人呢